學生們記住警察到學校要盡情侮辱佢地呀！！

集體侮辱佢地！唔好俾班狗嚇到，只要你唔做犯法野、唔打人、唔言語威脅人，班狗吹你唔漲，佢哋冇嘢可以威脅到你，最多咪記過，係唔會影響升學㗎

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

Push

時代革命！！！